{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040970",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002023687?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도 정원펜션(수영장 OPEN, 동막 해수욕장) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00にしてチェックアウトは11:00にしてください。 追加費用は当日現地にてお支払いいただき、人数が追加される場合はペンションまで予めご連絡ください。 追加費用は基準人数を超える場合に発生し、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒に入室することはできず、青少年の男女同室での宿泊も禁止されています。 入室と退室時間を遵守しなければならず、宿泊客は客室及び周辺施設の毀損や紛失に対する責任を負わなければなりません。 また、損害賠償の責任も負うことができます。 客室で魚や肉を直火方式で焼いたり、個人的に用意した炊事道具を使用したり、喫煙も禁止されています。 娯楽、飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為も避けなければならず、重複予約が発生すると全額払い戻しが可能です。 客室内での個人火器や薪の使用も禁止され、持ち込みと使用は禁止されます。 予約の際、メゾネットタイプ、子供、幼児連れの際には安全に注意してください。IPTV/WiFi、プール、バーベキュー場、駐車場などの施設を利用することができます。 周辺の観光地としては東幕海水浴場、電灯寺、咸許洞川、摩尼山などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00にして、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加費用はいつ支払う必要がありますか？",
            "answer": "追加費用は当日現地で支払いが必要です。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数が追加される場合は事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊者は入室と退室の時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、宿泊者は入室と退室の時間を守らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "宿泊客は客室及び周辺施設の毀損や紛失に対する責任を負います。"
        },
        {
            "question": "魚や肉を直火方式で焼いたり、個人的に用意した炊事道具を使用したりすることはできますか？",
            "answer": "客室では魚や肉を直火方式で焼いたり、個人的に用意した炊事道具を使用することは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒、高声、放歌、または喧威な行為は避けなければなりませんか？",
            "answer": "はい、娯楽、飲酒、高声、放歌、または喧威な行為は避けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内で個人火器や薪の使用はできますか？",
            "answer": "客室内で個人火器や薪の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には東幕海水浴場、電灯寺、咸許洞川、摩尼山などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 375,
        "QA": 448
    }
}